警方紀念日舉行「悼念殉職警員」儀式！

我地開香檳啦

死不足惜啦

今晚要開香檳

悼咩念
呢兩年都無警員殉職
有仲唔開晒香檳咩

一家人呢 要齊齊整整

紀念幾耐之前個d?
人地係警察，唔駛你班黑社會悼念呀

會唔會之前有手足做咗嘢
但popo 低調廢事影響士氣

悼念徐步高呀?

浪費納稅人錢,只係死隻狗

三萬thx

開香檳先

悼念徐步高

一家人最緊要齊齊整整.JPG

呢啲我唔介意你日日舉行

殉職? R爆頭

有狗死記得講聲， 整定個中死不足惜個牌先

悼念番港英時期嘅殉職警員算唔算違反國安法

借位
致比我地行前四年嘅手足們

係警總?

睇下港府係咪想做你

Rest in piece

三萬隻一齊落去陪佢地啦，悼你老味念咩

吸毒死定生花柳死

死多啲

599g？

死得好，三萬死撚曬都冇人可憐

早啲講丫嘛，準備唔切

死有餘辜

真警察好似徐步高個啲佢地點會悼，直頭當佢戰犯

開香檳

同鞭屍有冇分別？

一齊悼念徐步高

落地獄啦仆街

邊個殉職
名都冇三萬唔係condom

RAP

預咗有狗要俾人悼念要整定呢啲嘢先

以前個班可能叫警察
依家個啲只係人型畜
並唔需要憐惜

中共唔計

而家叫旱廁

可能場運動都死左好多狗 但佢地唔撚報姐
死得好

以前啲左報寫啲狗係鷹犬

屌你老母又炒香檳

有仲唔煲大佢咩

Last以為炸鮑魚

香檳留返Trump反 CUP.....
但拍下手不為過.....

點解唔搞返個 撐警大遊行?

希望規模越搞越大

死多啲曱甴浩園見

撐狗就係不道德

爆屠龍去插裝證明有軍火反證自己有自衛需要
搞記念唱K歌

PR幫狗洗白白可以奶到幾盡

徐步高呢

快撚啲死晒佢 咁先可以落去陪佢哋
仲要開香檳

黑驚死全家

開心丫ma, 開心就要杯架勒，一齊黎啦～

變公眾假期囉
每個月的第一個星期的星期五都放假全民悼念囉

徐步高

慶祝日

雞犬升天

即係上年死左

3萬thx

垃圾收集站

舉報狗強犯國安法啦
有幾個差佬係67暴動比左派殺
又有啲比省港奇兵殺
悼念姐係話左派做錯